新加坡新增兩例確診病例，累計7例

新加坡新增兩例確診病例，累計7例

新加坡衛生部在當地時間1月28日下午3時舉行的記者會上稱，新加坡新增兩起新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例，兩名患者均是武漢居民。截至目前，新加坡共有7起確診病例。

這兩名患者在1月27日晚確診感染新型冠狀病毒肺炎。第六起確診患者是一名56歲男性武漢居民，他在本月19日抵達新加坡，並在25日出現咳嗽症狀。他在26日到樟宜綜合醫院掛急診之前，與家人居住在白沙林；第七起確診病患是一名35歲男性武漢居民，他在本月23日抵達新加坡，並在24日出現新型冠狀病毒感染的肺炎相關症狀。他在同一天到萊佛士醫院掛急診後，被私人救護車送往新加坡國家傳染病中心。入院前，他住在濱海灣金沙酒店。

新加坡衛生部還在當天的記者會上表示，自1月29日中午起，將禁止在過去14天內到湖北旅行或擁有湖北簽發的中國護照的遊客入境或過境新加坡。

中華人民共和國海南省新加坡市
當然要享受中國人榮辱

新加坡都7宗
香港點會得8宗

marina bay sands
有無上過去infinity pool 游水
有錢佬全部gg

唔知有無去過sands個賭場

香港太暴力唔敢黎

仆街啦！下個月仲要去睇航展

坡坡變疫埠

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

又係勇武手足既功勞

坡仔應該捉哂d人出黎
香港收收埋埋,遲少少病到死先出黎

驚黎左俾炸彈炸撚死

毒死坡狗好野

好事係未見有本土案例，有就goodbye了

全部都係武漢人xxxxx

唔係已經有例子咩